身為毒撚嘅你 千祈唔好嘗試約人

因為你係唔會成功約到人

無人可以約 點睇

自己一個咪幾好